而家要開始諗定後路

屌你無啦啦死ser , 唔知幾時會再熄登
大家要諗定後路